呢到有冇鼻竇炎既巴打

已經有左半年，食極抗生素都好唔到

做手術

有考慮過，巴打有試過？

有咩病徵

上兩個星期食抗生素前有頭痛，好多痰，狂咳，食野冇味。食完幾日抗生素之後係剩返啲痰未清到，到琴日又開始食野冇味

我係近排照mri果時發現既
本身冇理佢
但係呢排引埋鼻敏感 勁辛苦所以有諗過

轉季病患 多數食藥冇事

鼻竇係 額頭同鼻翼兩側 鼻竇含膿 個頭烏低少少都頭痛

如果半年都唔好你真係好嚴重下